各位絲打點睇叫過雞嘅男人？

我冇叫過，有冇絲打考慮一下細佬？

好man好成熟同識諗

女人免費做雞添

不了

誠實，勇於承擔

比錢叫雞=dirty

比好多錢叫雞=成熟 有風度 上進心

叫雞 ons 搵sp都係歸落同一類
無感情都可以做愛既人
不了

女人=雞

型，ho ball

你都講得好撚岩

啱呀

成熟 有風度 精力旺盛
好吸引

同男人點睇做過雞嘅女人一樣
雞比幾多男人入過
你都可以入過好多隻雞
污糟 不了

係台灣出trip時食左條台妹

無感情都可以做愛既人=男人 ⋯

D女人唔賣男人點會買